用左枝野叫maione 變爛面 求救

依排Fb 成日有班港女拎住樽聲稱好勁既神仙水叫住Maione 洗版
跟住又話支野噴幾噴傷口疤痕暗瘡，暗瘡印甚至連禿頭都改善到

然後就話係做直銷 唔係做傳銷
跟住我家姐去左做
又介紹左我用 我本身皮膚都ok既
但果期好大壓力又夜訓又濕疹
皮膚自然差
就心思思去左試
Diu用左一個月就差撚過未用之前

有無巴絲們有料可爆？同埋而家塊面應該點做？

有冇圖

呢間嘢係傳銷嚟㗎
好似nu skin 果啲咁

講多啲丫
睇人好似好得咁
想試